# Napomena za Spiralu 4
## CRUD operacije rade offline ali samo pojedinacno
## Kretnja kroz mijesece radi
## Ukoliko se baza napuni podacima i dodje do error-a, potrebno je bazu isprazniti prije slijedeceg pokretanja